中意咗個女仔，但。。。

佢對我好冷淡

不要暗戀!

夜啦，收皮啦

dont give up a forrest for a tree ar ching

一於你又對佢好冷淡啫